Bienvenue dans le site LaBonneFemme

projet sous ruby :  3.0.0  rails : 7.0.1 et comme bdd Postgresql.

Le projet a été codé dans un environnement Linux.

Le site permet de rechercher des annonces de femmes par rapport à des critères précis.
On peux créer de nouvelles annonces de femmes avec les champs nom, prénom, age et numéro de téléphone obligatoire.
on peux voir toutes les annonces d'un coup.
